
                      Una vez mas nos deja claro que Pedro Almodóvar es un gran director.Ha sabido adaptar la pelicula en todos los sentidos,2horas de pelicula que te engancha en todo momento,una pelicula que esta bien enlazada y no se hace pesada.Los planos muy Almodóvar y una B.S.O muy original y muy adecuada.La he encontrado perfecta y Elena y Antonio maravillosa interpretación.Pedro maravillosa pelicula.
        
            